【Welcome 美麗爸B】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

負左皮

皮已負

屌冇人理卡叔

負評不解釋

moley football正垃圾 吹左成個月屌仔

係囉

美爸b

負已評

迷愛第一次召集

無卡叔破唔到冠軍荒

負皮左

美麗爸B

Named Lorca (Segunda Division B) manager, promoted to Segunda Division.

Took Almería into La Liga for the first time, finishing 8th the following season.

Took Valencia to 3 consecutive 3rd place finishes in La Liga, whilst selling his top players every year

He won 3 Europa Leagues in a row with Sevilla, despite huge financial constraints

啞仔達有得比???

格衰唔理

球罰球

第一次負評意大利仔有原因

對鏝果場屈撚到

Took Arsenal to n consecutive 4th place or above finishes in EPL, whilst selling his top players every year

但個人認為達子教沙卡一定進步得好快

迪達子暫時戰續係不敗

果場係普狗間豪宅睇

過黎做助教

聯賽贏阿仙奴3:1喎

連狗個forum又有bugs，有咩理由負皮多啲

同未有球隊係世界盃決賽週擊敗過香港一樣

抵啦

你格衰

人問題

有佢老友沙比就係

達子唔知有幾多料教沙卡

好想丁下

laca
auba ozil mk
cazo 99lin

負皮=狗

樓主星期二仲咁搶口

Auba
Iwobi Ozil MK
Ramsey Xhaka

達sir啲遮線 企位都好過沙卡好多啦
講身體質素沙卡係好啲
但係點解防守爭咁遠?
咪係腦筋問題
明明後生好幾年
但踢落防守追波成個阿叔咁lup law

見到正前都唔開胃

一個淨係向後傳, 俾人迫淨係識訓低搏犯規

話教沙卡

auba單箭威力減半
iwobi呢條垃圾就算
藍沙咁踢落去都唔知沙要出幾多個影子分身補位

林狗：

又鳩up講到淨識向後傳
盲反到

agger

用吉魯貢慢
auba單箭唔勁
冇人幫佢拉空

用welbeck拉空

但laca一定係災難

愛美麗既阿狗係兩翼拉入中路
2&B實有機會踢

講黎講去咪又係話達sir身體質素差唔夠人搶
但係防守技巧上達sir完勝沙卡啦
公道講句 兩個同樣唔係防中出身
但係迫住打阿狗個體系做防守中場
達sir做得稱職好多

迷達痴上腦

A8 防守好

係咁好就唔會有人講法明尼走後既防中係法明尼啦 笑死

條啞仔達最尾1,2年幾多完場前禁區頂犯規輸罰球累撚死

又紅牌查馬克, 又飛剷OWN GOAL 踢入龍

咁不如打442

樓主係狗

西維爾 加美路 都用到神鋒喇

Feel 到有道氣黎緊

已經黎左

禾比 mk雙翼齊飛

又林狗

用開mbappe同neymar轉用2b

爭歐霸夠用啦

同你講就無得講嫁喇
你個世界根本無得好溝通
沙卡法明尼係最勁
完全唔客觀
達sir 係愛華頓係攻中
黎到要打防中
一樣咁稱職 拍住桑治果陣包波遮線控制節奏一腳踢
你話佢防守差因為身體對抗性唔夠人好姐
沙卡呢樣係好啲 不過好多時得個望字
你要求個三張野阿叔下下搶
但係要求個廿中既散步防守
咁咪兩把尺黎囉

用返藍斯打翼

踢聯賽已經唔夠打

下年西咸都過你
到時就知爺爺既好

Unai Emery @UnaiEmery_

Impossible de parler de @Arsenal, de la @premierleague et du métier d’entraineur sans citer Arsène Wenger, une des références sans doute. Merci Arsène!

下午6:28 - 2018年4月20日

It is impossible to talk about @Arsenal, the @premierleague and the coaching profession without mentioning Arsène Wenger, one of the references without doubt. Thanks Arsène!

愛美麗敬老

join pro

工程佬>>>愛daddy

簽到人未

椰子又無得撈

係疤簽15歲幻幻閘

新比狗

原來佢迷雲

Sam @samuelJayC

With all due respect Petr Cech winning Czech footballer of the year tells you a lot about Czech football at the moment.

愛回家系列

依家先知牙

現今足球係咪傾向削減領隊權力？
領隊冇權話買咩人係咩玩法

有邊個教練唔迷雲?

一個人點做得哂
樣樣野都越黎越專業

邊有咁多爺爺

咩都一個人做曬 最後咪變到雲加咁
樣樣都唔精

爺爺係萬中無一

The last dictator in modern football.

應該得摩狗唔刷雲加鞋

講真識波既有邊個會反雲

圍繞著艾朗藍斯及奧巴美揚建隊
BTW咁快又第2個POST???

睇完愛sir d片覺得佢套哲學有d似哥狗

路斯基

俾人迫都控球唔圍解?

睇下熱刺起球場開始打後十幾年 有無歐聯.

咪知爺爺呢份功課有幾掂

講真你要用錢財大氣粗買返黎既一班球星
點會想跟你踢

聽日又要返工

捷克足球沒落 cech咁廢都拎到足球先生

入教會做唔通話自己反耶穌咩

Ho Wayne 條新片喺咁踩愛美麗

咁即係冇前4 佢睇波咁準

唔駛佢講都知等仆街

Leverkusen No 1 Bernd Leno wants Napoli move ahead of Arsenal. He felt the Serie A side have higher ambitions than Arsenal. Challenging for Seria A title and playing Champions League football. (Bild)

佢成日9UP嫁喎

何蛇足球界權威

iwobi

無歐聯真係慘D

y B2 in the middle

主因係爺爺

=,=...

年資

捱多三日又day off

MK > Ramsey

淺野歸隊先印

B2牙 隊中二哥 今時唔同往日了

樓主星期二連開兩post我屌你老母

無藍斯

Lower ambitious
Very low level

由黃金一代開始叫有留意下足球
其實最可惜係04年歐國盃
然後捷克已經無出過個似樣既球員
東歐好似得克羅地亞長踢長有

Cech之後係咪已經到羅馬個前鋒

日本咬人蘇？

有場波好深刻係捷克贏荷蘭3:2

頂撚住

邊個幫對面護空龍

中堅賓

Nani上身

咁多反愛狗負皮

咁一世唔洗印了

你地pro club參啱參加hkvpl

Emery is meticulous and he spends a number of hours preparing for a game.

"For every game I might have spent 12 hours just on the video," said the manager in an interview with Sid Lowe. "Videos are very important.

"We work hard so that they have the best information and it has to be a good video: in an hour the players have to understand everything you’ve seen in 12."

"I live football as passion and emotion," said the Spaniard in 2015. "My dad always said you have to value and respect the responsibility you’ve been given.

"When I coach, I take that responsibility seriously because I know people have trusted in me and there are thousands of supporters whose emotions are bound up in what we do."

好似Loki

正路應該係領隊可以要求買邊個，而recruit果邊負責做野，或者「傾」邊個岩用
依家好似變到鑽石眼大權過領隊咁，始終用家係領隊,應該要「傾」

下個post名Thankyou卡叔？

兵工廠新波衫 雙臂有睇頭！

【體育】英超勁旅阿仙奴送舊迎新，執教22年的雲加下台，傳聞中的新帥艾美利即將上任，新主場波衫也加入新設計迎接新時代來臨。

今季於英超僅排名第6的阿仙奴，由前鋒奧巴美揚、攻中米希達利恩、奧斯爾（Mesut Ozil）和門將施治等人介紹這件新主場球衣。

由「豹牌」製造的新波衫，主體仍然是以紅色為主，但上半身亦加入鑽石型的暗花，簡單中顯得不平凡，波褲與波襪則選擇了白色；整套戰衣最特別之處是在球衣雙臂位置，加入了紅色橫間的設計，希望維持傳統紅白風格之餘，也能加入全新元素。

今年是「豹牌」與兵工廠最後一年合作，盛傳「三間」將會取而代之。兵工廠這件新主場波衫將於6月1日正式開售，落場版為100鎊，球迷版則為55鎊。

圖片來源 : 互聯網

正路係recruit整個list比領隊揀 領隊又可以傾揀list外邊個

Schalke 04 are interested on Arsenal defender Shkodran Mustafi. However, Arsenal are demanding a fee of around £30million for the German defender, Schalke consider it's "far too high". (Kicker)

愛SIR

快

嘩 竟然有人想買走場狗
仲唔快D 走貨

屌以為未入禁區

有迪達既影子

想莊

依家佢地 30m 都嫌貴，要減價既寧願佢留低

96euro 距離冠軍一步之遙

多謝卡so呀垃圾

下季諗住入場睇波
請問有無人之前去過，你地係點買飛的
做會員係官網買定點？

艾曼尼 入主

屌到飛天

狂屌

屌 叫我地CLICK 廣告
睇下佢點幫阿仙奴
唔知點解聽完覺得好搞笑

有成績就話天時地利人和齊晒，咁我吹都得啦

仲話同保亞斯一樣

一啲分析都無 一味鳩噏
講真睇佢套433同哥狗係鏝433既進攻模式一樣
兩閘推到上翼位 防中折墮返落中堅位

簡單d講一進攻就變343

7分鐘狂屌實錄

嬲到

-,-逼害

愛daddy咁鍾意睇片 應該睇下何蛇d片學習下 咩支停插 假對攻 超級連結人

佢屌未係盲反 係咁話傻仔 廢廢廢
咁點廢先？ 冇針對性部署？ 球員關系差？
冇冠軍？ 隊PSG戰術有乜問題呢？ 點樣不切合阿狗打法呢？
未又係冇講
你講到 大家討論下 係啵有呢啲問題
八分鐘傻仔 廢廢廢 喪家犬乜乜乜
街邊廢老都識講啦

Ching 唔洗咁認真 條友不嬲9up
一見佢開住Fifa 講波就好想笑

愛daddy 好似會帶個專係整影片既人入團隊
何蛇可以去自薦下

fifa king ball大法
條友肯定師承gasol

聽佢講真係不如聽我講
起碼我講得出點解唔想愛狗黎
愛狗用人同老野一鳩樣
換人一樣咁撚閪

成段片都講唔出愛daddy 點廢
淨係提PSG 比人反CAP
歐霸3連又唔講下
年年比人折骨都KEEP到成績又唔提下
好無內容

何sir講d野好準

把聲太難頂 睇唔哂

仲要買綠葉呀
btw條友好撚迷藍 話英超除左無中場插入能力比得上佢

有講呀，話天時地利人和齊晒

9up中左英超個排名就有人吹奏
香港要賺錢夠厚臉皮就夠

呢點我又認同喎

PSG defender Marquinhos asked by UOL (Brazil media outlet) of former club head coach Unai Emery potentially going to Arsenal. "Good luck to Arsenal, good luck to their fans. They are gonna need luck."

好仆街

得我係有料
我迷得既都有料
迷馬 迷羊 迷燒 迷mk 迷藍 迷達

Psg成班都山寨王
串柒柒咁

完

巴西幫

祝迷愛好彩

屌你地老母牙
如果請達sir肯定本土三冠加歐霸冠軍
歐超再然埋稱帝
達朝

唔知仲以為換左邊個名帥教 杜曹咋

貢串

法甲班霸

已成定局了

搵場啦

有本事落黎歐霸同我廠大戰三百回合

唔好 頭寒了

搵場未呀屌你

屌得好

驚閪佢咩
有我羊

一個interview就可以搶到份內定工
其實真係好值我呢d 打工狗學習

買Marquinhos返黎踢u21 屌你老味

唔係阿迪達嫌三嫌四 返緊工啦

個topic老尷到

愛sir

呢條撚屌又咪得個名
幾時上到十大中堅？

講真啦
一個point都聽唔到

雲加走左又黎多個雲加二號

吊你老味

岩牙 你點吹都得嫁喇

係咪都走數

走數狗

到時達子教

有個人肯賤價咁做咪搶到

事實巴黎咁既手牌都搞到咁

76daddy變撚咗愛美麗

超級大傻仔

叫定佢做愛匪都得

我肯又唔請我

..

你讀屎片

你找撚左數先啦

星期二見工你走左數

就係太多星搞唔掂
反而阿狗岩佢

成日以為聽日星期六

你可以當聽日係星期六

聽日返工

唉

廢青日日都系星期六

放左4日假 唔係好慣聽日又要返正

dllm

羅寶黑到...

老老豆豆，雖然覺得Emery套野唔算好頂級
但覺得係咁既條件下簽到佢算係唔錯了

重整期 算係咁

重整左20年了

又返學......想4...

入返歐聯佢係好人選

老野食屎啦

Emery: “I’ve managed teams that have had a lot of possession, others with less, defending a lot without the ball or practically defending with the ball in your possession. This is the beauty of it. I [often] have to keep looking for new tactical variations with every new team.”

Emery: “Football players have a huge responsibility and pressure on them. They live off their self-confidence and self-esteem. In a world with such high demand and pressure on each player you need to give them a lot of *cariño but it has to come with hard work.”

卡叔傷之前果半季超強
可以話近十年最強
但係一傷左就跌左班波

#xhakaout #wilshereout

今晚我完

想知林狗覺得打碌撚定沙加勁啲

Emery: “Confidence is an everyday job. You need to prepare your players and get them in the best condition; physically, technically, tactically and mentally, to get the best out of them. At times it works well, at times it doesn’t. It’s about sticking to your ideas.”

Emery: “When I look back at winning the Europa League, the real pleasure & the success was the road that led us there. Constructing your team, going through difficult moments, seeing the team getting better step by step: this is the beauty. Not the final.”

總之達狗食屎啦

Average xG of chances against Arsenal resulting in a goal

Home 0.113
Away 0.113

Basically the types of chances Arsenal concede to opponents are much the same at home and away, just more of them on the road.

Wenger: “Real Madrid I think I turned down two or three times you know. It’s one of the teams I loved when I was a kid. I just felt that it was a very sensitive period for Arsenal... [Madrid] offered me the chance to take control of the whole club."

轉型得好成功，踢緊翼同攻中個時無幾多人會估佢踢中中仲勁
後尾佢同高基連既組合配合得好流暢
成功唔洗買人就係隊中搵到可以信賴既中場組合

中場中 勁撚到
不過一直唔買人/買唔岩人頂佢個位

拎到歐聯都會比人炒，不了

場場都絕殺

果時真係勁到仆街
成隊阿既大腦
卡叔可否不要老

Unai Emery: "The best recipe is being consistent. It’s about sticking to your ideas. When they praise you, follow the idea, when they criticise you, follow the idea. It’s my best advice."

Mesut Özil @MesutOzil1088

All the best to you in your future, @19SCazorla 🙏🏼🇪🇸 Sad to see you go amigo! #GraciasSanti #oohSaaantiiiCazooorlaa

簽愛sir:暫時性穩定軍心 兼有機續藍
但係唔係頂級戰術料同埋掌控更衣室料

簽達: 隊中大粒球員唔聽佢講 藍走硬
可能係戰術天才

帶動埋高基連都變勁
一搶到波就比波卡蘇，唔洗做d 咩 box to box

韋記搵左佢，阿記就...

其實阿記有冇諗過肥賓，如果佢教歐聯都有機攞冠軍
紐記一個球星都無都仲可以係英超

可能肥賓好多要求&唔踢進攻足球

David Ornestin話50m budget係指可以用既cash
如果當所有買人都可以分2期還，即係可以買一個40m, 兩個30m

佢咁多野講做乜
拎左offer 啦咩

1億係宜家真係唔係咩野錢

應該係ceo驚阿迪達冇成績會入佢數

Fm咁分48個月

有本事傾到分3期咪多啲錢駛囉

咁真係有一億最起碼補到中堅同防中
如果賣藍/牛睇下買唔買到龍

牛唔續約 = free transfer

老實講 佢宜家唯一值錢在佢英人身份
同埋都忍夠呢條垃圾中場
以表現同價錢揾佢開刀最岩

今季作客4勝3和11負
其實只要贏返4場就已經追到利記既第4 (爭12分）
就算係咁，8勝3和7負都係好差既作客成績

我地而家呢隊波最大問題係心態同consistency
只要有個教練執返好
我唔期待買兩三個人就衝冠
但係就算唔買人，都未至於衝唔到前4
執返好d態度同紀律，應該已經有唔錯既效果

點解唔考慮下雲邦荷斯
幫飛燕諾破左廿年荷甲冠軍荒
就算今年都有盃捧

最緊要係係巴塞浸過 有好戰術思維滲透
又跟過爺爺 有承傳意味
又做過國家隊長 有領袖風範

咁不如愛美麗了

成十萬磅放喺後備，又唔係咩功能突出既球員
真係分分鐘俾人cut埋

本身雲加話睇下卡叔情況點先考慮續唔續
但係而家俾人直接cut左，應該就係為左薪金空間

主場第2
作客心病 有手勢王睇下會點

我記得有一年就係作客特別好
根本班少爺兵、雲加同埋球迷既心態都係踢一場好波就比人捧到上天

有d仲要係作客俾人反cup
唔集中真係on99 係雲加教先會45-60分鐘特別易俾人入

愛美麗喺西維爾都試過作客不勝

仲要全季

愛蛇原來識貢多英文

'A perfect combination'

Brighton defender Bruno played under Emery for two seasons at Spanish side Almeria and for another three years at Valencia.

He told BBC Sport Emery will introduce a "big change" of mentality at Arsenal.

"He is a really good manager", the Spaniard said. "He is a really hard worker. He loves to analyse every single team - it is one of best strengths.

"Arsenal will be a big challenge but I think he is ready to take this challenge."

Bruno also said Emery would be used to dealing with players with "big egos" from his time at PSG and added that the Spaniard's style of play "fits perfectly with the philosophy of Arsenal".

"When you see someone with that passion, not scared about working, plus his talent, it is a perfect combination to be successful," Bruno said.

簽個教頭都咁麻煩
真係得阿狗先會咁

Piers Morgan
Piers Morgan
@piersmorgan
·
17分
The more I learn about Emery, the more excited I’m getting. He’s exactly the kind of manager we need to get us back on track to a competitive team again: driven, focused, tactically sharp, demanding, hungry, a proven winner & 22 years younger than Wenger. #afc

Emery will bring his own technical staff, including a new assistant manager, physiotherapist & video production specialist with him to the club. He is known to be someone who studies video analysis with great detail. [Goal]

愛馬利搞唔掂之後先搵番阿迪達都ok
如果到時人地仲show 你

班球員頭痕緊點樣可以射波唔睇片

尼日利亞對緊馬體會
Nwakali goal

艾馬利拎住隊石油隊係歐聯都要比爺爺壓住次名出線

其實佢肯為每個球員整片分析都真係幾有心
唔g我地有邊個球員會肯睇

走線唔計

走去打巴塞

Farewell Tomas Rosicky @Rosicky_TR10en

You've still got a chance to attend the #TR10 testimonial. The official auction starts at 12 p.m. Get in there and grab one of the 98 tickets available.
📲

特登show比人睇點樣屌打巴狗
之後廢事比疤狗咬先退出歐聯

Nzonzi 啦，啱使

其實果場疤狗反cup到算係靠黑哨

其實psg有無人係愛美麗自己想買

其實主席有冇機會今季留底打下

新波衫唔靚

求下你快撚d賣撚走牛奶，見到真係唔開胃

直頭柒啦

自己宣布 不過應該唔小心 應該聽日官宣

咁多年黎最多都係悶
好少去到柒既地部
今季真係做到

原來elneny著4號

如果頭半季就跌到落第十，會唔會即時炒人？

炒左邊到搵人教 又冇錢買人

爺爺

無條件復出

永續

屌你愛狗

紅色打横過
好似成塊布貼落去咁

死左ser 入唔到官網睇

返工日

@bbcsport_david

BREAKING: Arsenal to appoint Unai Emery as new manager. Thorough process produced 46yo Spaniard as unanimous choice. Available after leaving #PSG (1 Lg1 title, 4 cups), previously Sevilla (3 EL wins), not fluent English. Announcement + press conference likely later this week #AFC

比比鳥都轉左2號

圍住藍斯黎踢
係咪棄燒la

賣得

艾馬利personal website自己官宣左了

藍自由人
燒拉邊

仲急過球會

圍住義和b踢啦屌

阿狗 transfer 特色
突然間爆出黎既 target 會極速搞掂

西維爾當年咩陣式？

大巴黎433？

傳左兩日就done deal
迪達子就收左皮

燒拉邊不如唔用佢算口廿

執撚左個後防先啦好嘛

雲加奶攻中燒拉邊添
藍前插燒大把位入中路啦

做得好呀
阿仙奴做野太妹下妹下

Class is permanent 我廠傳統不變

《鏡報》表示，艾馬利完全接受在阿仙奴現有的管理框架下進行工作，他對於球隊的轉會預算，轉會收購等問題也完全沒有意見。此前在西維爾和巴黎執教時，艾馬利也沒有轉會決定權，球會給買什麼人，他就用什麼人，因此對於阿仙奴的要求，艾馬利完全可以接受。

自打雲格離任後，和阿仙奴傳出緋聞的出名教頭不在少數，但最終都無法談成。最主要的原因就在於阿仙奴管理層既不想出錢，也不想放權，這是大多數有野心的出名教頭無法接受的。從這個角度來說，艾馬利是最符合阿仙奴高層要求的人選，老實聽話，不要權不要錢，他能勝出就不令人意外了。

成日都想將奧燒做籌碼換個後生但出名既翼

Unai Emery: If Arsenal players buy in to his philosophy, they can win things

雖然係鏡報
但如果係真阿狗睇黎呢世都唔洗拎英超

我反而對中前場又無咩要求 最想搞好個後防

不要權不要錢 真阿

頭女話贏到鏝先嫁

睇黎要cow過個

a8啞仔都係鬥唔過人地識講野

領隊冇咁大權好事
尤其如果你信 diamond eye
高普係猁一開始都冇咩轉會話事權
建立到自己風格先

迪達要錢買人ar

應該領隊話想要咩類型球員
之後球探再搵比佢

就係因為首要想搞後防
先想用奧燒換人地啲翼
50m頂盡都係買到papa+soyuncu+leno
但其實阿仙奴套前場人腳都有潛藏問題
所以先想搵奧燒換人

有無睇餸食飯領隊成功過既例子？
如果係咁，即係靠米斯連達

係囉 起碼領隊最清楚自己隊波缺乏左咩
但阿狗管理層既眼光

我藍成日間歇性失靈點圍佢黎踢

4231係華倫同西維爾慣常既陣
433係巴黎既球員迫佢轉既陣，安76同白蘭斯之前用開

迪達 interview 廢
本來 internal referral
不過 final in 比愛 sir ko

高層上個連登都知差啲咩啦

上季干地囉

暫時睇鑽石眼都幾好頹下
啲目標mk,auba,papa全部多仔舊將
鑽石眼既意思原來係直接買鑽石
我以為係買啲未打磨既原石tim

要買多個右閘
唔係又要踢撚死比比鳥一個

所以interview要in幾rounds

就係差個黑色大肉腸seri

馬夫

之前係雲加教
俾18歲美斯佢都變禾仔啦

Mk auba 兩個 deal 搞得掂都好勁啦
Auba 黎踢下沉中遊

佢係多仔係買原石
但呢季水深火熱，買返啲即食球員好正路
我諗黎緊會有啲野睇

之後就會話車仔原本人腳勁

小花牙朗都keep唔到場場勁啦

如果係買多仔d人唔差在買埋普列錫啦

咪買左馬夫

同轉會決定要有say, 艾馬利真係錢又唔要，權又唔要

1米68

人地點差都有世3
阿仙奴而加隊波睇落去人腳唔係好差
但其實好多人腳比一般領隊係用唔著..
無翼無防中，後防又屎

梗係知佢地勁啦
但兩個都成3張野
打到美斯咁都賣唔到古天奴/丹比利個種價錢
只要刷到兩輪(第一輪搵到個賣過億既,之後用個一億搵好多個未來值過億既)既話
阿仙奴應該會變勁

我地當初夠有同美斯C朗同級既山狗

好多名大於實既球員

我諗愛sir 應該會想買隻翼同防中
但得50m 夠唔夠 宜家又吹緊買中堅

中堅最緊要

爺爺同基佬走0左之後,連品味都差埋

藍斯打翼插入咪得

睇你所謂既變勁係咩，如果以你既邏輯去睇，多仔已經做到呢啲selling club

但係要爭冠係要陣容穩定性，成才即放好難做到一波強勢。

睇片mk 著都幾有未來feel
但見到伊禾比就真係
其他人放哂假？
點解會搵佢黎趕客

愛sir 識睇送食飯執下啲中堅 宜家量夠質嚴重不足
但翼同防中係人都無

出發去踢世杯啦 係得義和比有份踢都未走

多仔係不停賣賣賣
但我其實想賣完第一個好貴既之後
第二輪個堆就留黎沖冠
例如熱刺賣巴爾/利物浦賣古天奴咁

又熱又空氣差 唔想出街了

又要反學

返到canteen 食早餐 涼緊冷氣了

我明你意思，不過呢班高層會轉死性？
Selling Club就sell到尾架啦

最快幾時有得睇愛sir 帶第一場

咁快叫愛sir

明明香港係沿海城市 空氣都可以咁差
真心想知個污染幾嚴重先搞到咁

球壇出到幾多個 bale so7 coutinho
如果山狗係威係勢果陣續約 + 賣比鏝城就得既
1 年約 60M
如果幾年約可能有 80M
不過買返個羊已經冇左一大部分

買不知名幼齒就屌Wenger
買成名球星就屌總監

你地唔好咁癡線啦好唔好

前場差個快翼、可以改變悶局既人
買後備都好

一日未不敗奪冠/拎歐聯 都有野屌

奧巴美揚已經做到呢個要求

應該買唔到翼位大牌
Zaha Redmond 果啲做下後備有冇得諗

搞掂後防先

請迪達屌冇經驗
請76屌廢老淨係識帶豪門屈人腳
請愛美麗屌淨係識命西維爾唔識帶豪門

回購禾子

仲要傳親邊個做下任領隊都有不滿

Zaha 咁貴買黎做後備

屌帥

唔買右閘？

give me back yeah yeah

普狗

當個正選係Iwobi Welbeck 但Zaha會同你做後備？

請屌帥屌教 AC 廢
屈蛆人腳我阿媽都識

反雲狗後悔未

Sik ball

有贊仔

屌帥教AC咁廢，教祖記都係屈人腳
真係可以要爺爺坐時光機由22年返黎教先得

emery仲識用人既
覺得無你地講到咁廢

ching yr username

迷愛黨正式成立

再各自結新歡卻暗地拿你去比較現有的//始終偏坦你//

躝啦 唔夠班

爺爺咪又係屈人腳

跪緊玻璃了

唔出名無名氣食唔住班球員

連登阿迷連合managed

到時要求只會愈黎愈高，你見鍠疤果d都可以有野屌

安歷基out

每次上黎問陣容同打法，呢度貢多FM專家實全勝奪冠

教日職垃圾

夠班做sup
帶球傳中邊個夠佢好

近呢10年絕對係屈球員質素，當中下游d質素同你收窄之後咪成日輸比中下游 自己隊波都變埋中游

鍠疤球迷成日狂屌

喺 Monaco 已經好勁啦

用狂歡三寶佐羅辛德路斯屈人腳

拎聯賽冠軍都要走

講緊好多年前個個
人腳英超都無邊隊夠佢地黎
但一出歐賽人地人腳好少少都係要出事

confirmed

贊師父太毒，唔夠自信
如果有番啲自信唔差

中前場？法比仔拿斯利呢d廢架？

26歲仲未穩踢英超 好撚窄喎

識波呀ching

拎歐聯都炒

果陣幾乎不敗都日日屌走
P$G 國內贏咪又係屌走愛美麗
輸比鍠馬牙朗都屌

得阿迷咁撚好耐性

仲有jj仆街仔

望左下PSG POST, 佢地都係屌艾馬利屌到仆街

沙皇 仆街仔 路jj

同埋其實佢可以揀唔用
幾百萬就算對還緊債既阿仙奴都唔算大錢
要換過個都唔係難事

領先4:0比人反cup夠屌一世

曼年有隻就黎30都未撚識喇

我地有無領先過疤四球牙

He識彈琴

hi all

拎到一場仲要大炒其實已經好勁

假假地都反cup過全盛疤

但次回合柒到咁

愛美麗唔識作客

法國普狗一到9點就唔上水

咁好大獲
今季又係作客炒晒車

收工未呀

負負得正

4:0，1:6 >>> 5:1，1:5

愛sir 有冇試過一場波領先4球俾人追和先🤷🏻‍♂️

唔會預期佢入到前四

找卡數為

吓我預來季爭冠架喎

再戰歐霸

稱霸歐霸

好期待開季

未返到公司 唉

老老實實，杜曹係多仔既人事關係上做得麻麻，我其實都唔睇好佢係PSG既前途

爺爺其實好岩做PSG教練，名氣大壓到班球員，戰術就全自動波

睇定啲先
艾馬利點都好過雲加迪達子啦

冇筆直之下算係最好既人選

愛美麗唔係一條濕鳩黎

新阿留名

唔要權唔要錢
有幾多個教練肯

希望呢個三人組掂啦

褲都唔識著

根本就係班濕鳩高層唔捨得洗咁多錢請人

佢係ig瘋狂自嘲

巴黎 係咁話愛sir廢

佢地洗咁多錢教成咁緊係廢啦，但教比人拆骨既隊成績又ok有盃捧下，咪岩晒阿狗style囉

個個名帥見得50m買人就不了

期待

愛sir 甘願犠牲

仲要冇權
搵鬼黎
人地韋斯咸都用700萬年薪請柏歷堅尼啦
仲要有全面轉會大權

其實只係請個傀儡黎

有d會然會笑鳩人地野心撚架

其實教練專心教波咪好
而家個市場專業左咁多, 唔似雲爺爺以前咁打個電話就叫到人介紹妖人俾佢
教練要加強咩位, 可以賣咩球員, 話俾專業既人知等佢地搞咪得
奧巴美羊突然間冇乜點傳就過左黎, 都見到Sanllehi同Mislistat功力

其實最怕係嗰幾條友會不和唧

真係屈人腳 個前鋒勁到癲

屌你老母閪 搬兩搬底褲都濕鳩晒

係勁今屆踢世盃啦

新630做邊行？

整康樂設施呀

同山狗一樣全能到仆街

FM元朗簽左，一季入唔到10球

奧巴唔係轉會窗開果時就話想走咩

元朗供應唔到俾佢 科蘭都係入得5球

YES
得阿狗買咪去阿狗

科爛係亞冠入波嬴k league

其實呢啲講大家互相溝通配合架姐
大家清楚明白球隊需要咩人咩類型岩用咪得
如果教練唔岩用，夾硬買番黎又唔岩用 咁就冇謂啦
睇隔離轟...

唔洗睇轟啦，阿狗都有個拿卡鍚迪

-6唔計

我羊激活左佢

係唔係黎你度之嘛

如果有咩球員想走, 佢兩個都咁有效率挖到人就正

唔要權唔要錢=loser

美亞本身完約
但係寧願留德甲都挖唔走

Unai Emery has appeared to confirm his appointment as @Arsenal manager via a graphic on his official website, stating "proud to be part of the Arsenal family". #SSN

幾錢買 幾多人工？

Welcome boss!! @UnaiEmery_ #AFC

我開左港超咋，仲玩緊阿狗+港隊

元朗簽果時好似已經36定37, 1k左右周薪

咁科蘭勁好多

禿頭賣唔到波衫 人工低正常

但朱蛇用落都係好廢，朱蛇教左一兩季就比人炒鳩左 傑志試過請活撚去教

查馬克 係 仙樂都之流

希望愛美麗可以叫到亨利番黎做助教

佢有個私火助教由阿美利亞開始跟佢

助教沙比呢？

沙比識佢老鼠咩

保蛇要比人燉冬菇了

Arsenal are plotting a move for Nice midfielder Jean-Michael Seri, with new manager Unai Emery reviving interest in the player he tried to sign while manager of PSG. [Mail] #afc

Juan Carlos Carcedo (Assistant) & Javi Garcia (GK coach) will both join Arsenal

個助教好似幾鐘意屌人 班大弟仆街了

BREAKING: Shkodran Mustafi has asked to leave Arsenal after he got 56 hours of video by Unai Emery of how to defend basics part 1/20

一炮過比啦

SERI XHAKA RAMSEY

迷愛

笑左 佢好似有個人幫佢剪片

Fake news

456

每日一屌

屌你老尾,肯宣布領隊未啊

愛美麗要用快翼
咁樣3中場既話奧燒冇位踢

佢自己宣佈左

一睇都知專登鳩緊細梅喇

山狗啲post 環保到 阿輸同獌輸都推返上黎

一切以官方為準

一早要

Arsenal are set to complete their first signing of the post-Arsène Wenger era with Sokartis Papastathopoulos closing in on a move to the Emirates in a deal worth around £17.5m (€20m).
(Src: BILD) #HalaFootball

第一個

Arsenal冇快翼 基本上佢唔會成功

踢返4231啦
一係就賣走臭燒換隻勁翼

pxxxxxxxxxxxxxxxx

假如賣走ozil
但入番防中同翼
大家支唔支持

同psg傾單80 m都好啊

買馬列斯

支持
本身迷燒 今季下半季次次射波好黑人憎 快撚啲走plz

講波佬地獄

兩個中堅
一個mxxxxxxxxxxxxx一個pxxxxxxxxxxxxxx

呢個三中場 今季八九成機會冇前4

未來中堅希臘拍檔
pxxxxxxxxxxxxx + mxxxxxxxxxxxx

$$$

pxxxxxxxx + mxxxxxxxxxxxx 再出埋 kxxxxxxxx

雲格近日接受採訪時表示自己曾經拒絕了皇馬連三次的邀約，原因就是自己要忠於阿仙奴，在兵工廠仍在未新球場償還債務的敏感時期，自己不想背叛阿仙奴。

雲格說：「當我們建造新球場時，銀行要求我承諾留隊五年。我第一次拒絕皇馬的時間，還在這五年之內，我覺得我不能那麼做，那是背叛阿仙奴。」

雲格繼續說道「你們知道，我總共拒絕了皇馬兩三次，皇馬是我小時候最喜歡的球隊之一，只是我覺得當時那個時候對阿仙奴是非常敏感的一個時期。你總是想要執教皇馬這樣的球隊，因為當時他們給了我掌控整個球會的機會。」

馬伕搭啪啪啪

我地改名做多仙奴啦

發現陣中大部份球員都識法文或西班牙文 愛sir溝通應該問題不大

成20M買件30碎,又唔係勁

去到最後仍然係走場狗

有無話踢法似邊個?

火箭 ryo蛇開心啦

細梅

both 走場????

佢迷廣島三箭的

20M依家碎銀黎

做咩block左TVB死全家既

對我廠黎講唔係

max meyer

又jer Danial

binc

艾美利入「廠」訊息發放後刪除

【體育】盛傳會加盟阿仙奴掌帥的艾美利，於周二在個人網頁突發放加入阿仙奴的訊息，但很快就刪除，此事難免令人聯想如果不是黑客所為，就是有人誤把消息提早外洩。

艾美利（Unai Emery）的個人網站，於周二突然發放「為成為阿仙奴大家庭的一份子感到自豪」的訊息，雖然很快就刪除，然而已被cap圖在互聯網上廣泛流傳。

英國多家傳媒在周一廣泛報道，阿仙奴放棄任命前隊長、現任曼城助教的阿迪達，即將宣佈以前西維爾、巴黎聖日耳門教練艾美利，取代執教了22年後離開的雲加。據了解，雖然來自西班牙的艾美利不懂英語，但兵工廠方面認為在翻譯人員的協助下，領軍不成問題。

46歲的艾美利於2014至16年帶領西維爾連贏3季歐霸盃而成名，之後轉教巴黎聖日耳門，今季助球隊贏得法甲、法足盃、法聯盃，成為本土3冠王，在執教2季累積了5個冠軍。

圖片來源 : 互聯網

好耐冇睇nba
宜家興9射3分

我睇左幾分鐘

贏埋

為左一張圖CAP曬佢地對話,唯有BLK左佢先

咁樣吹番轉頭

火箭 加搵到新工 雲加個仆街要炒撚埋 完美

三箭有波踢?

人都走左仲反

Unai Emery wants Aaron Ramsey and Pierre-Emerick Aubameyang to have important roles at Arsenal

尊重下爺爺啦

屌如果係真
呢條中場係幾勁

唔巧jer ok？

Hamburg's Josha Vagnoman chased by Arsenal, Chelsea, Everton - sources

Arsenal, Chelsea and Everton are battling a number of German sides for Hamburg defender Josha Vagnoman, sources have told ESPN FC.

Arsenal transfer news: Danny Welbeck linked with move to Besiktas

好波，快d走

go hoffen

Unai Emery to have little say in Arsenal transfers as former PSG boss agrees to work under club's recruitment structure

New Arsenal boss Unai Emery has agreed to work under the club’s transfer structure - and deals will be done for him.

By John Cross Chief Football Writer

火箭上場就係每入兩分比人扔返個三分輸到仆街

Mikel Arteta poised for new deal at Etihad as Manchester City start planning for life after Pep Guardiola

Mikel Arteta is in line to be handed a new Manchester City contract and is already viewed within the club as a potential successor to manager Pep Guardiola, despite missing out on the Arsenal job.

Josha Vagnoman
足球運動員
出生： 2000 年 12 月 11 日（17歲），德國

漢堡踢到降班仲汁人地啲貨

而家我都係咁既困局

出年1月結婚

如果買唔到樓可能就叫老婆黎屋企住

而家兩口子儲左1球cash, 月入加埋58k

買樓又唔夠, 租樓又覺得搵笨

生不逢時

club one 而家睇佢D 優惠plan, 都做到6-7 k

大西北都要5-6m

首期連雜費 買單都要球半

去邊度搵多半球

窮撚book 左club one

原來又係高收入人士
點解阿狗咁多儱

買到既樓質素都超差..或者開放式2,3百尺

結婚自己做左budget plan 埋單應該20萬鬆D 都叫做好慳

呢種打法好癲 不過唔好睇

質素差都係樓呀，供完起碼係自己先
唔通繼續租樓日日賺咩

垃圾湧帶起呢種打法

但而家堆新樓真係唔係比人住

我已經加哂佢extra 佈置費 / 特效

lum sum 再除返開圍數 真係6800

ryo 蛇去溝獌狗

你擺晏晝?

我都唔記得左我嗰個包乜

夜晚

因為我擺平日, 所以果額外8折

佢second top menu 都係7千幾

折完再加其他野 差唔多

唔怪得

呢到冇人睇波架

堆新icon好撚正

睇你咩要求
1球首期即係預樓價4-5百萬
都係搵下大西北多

已經係最有質素既中文報紙了，唔通用大公文匯咩

我文匯打手

普狗放飯未

佢係似Danial Wu 啊、識唔識架

ok，office樓下有得免費拎，＄7都慳返

摺你個樣比我okay??

吾sick摺…

1點牙dllm

咁你做人情啦，佢地幾個送波衫都得了

新630都撚你

送域囝版波衫比你地

留個tg / contact 交換下資訊得唔得

佢俾CIO玩緊CI,無咁早上水

你仆左普狗?

食個飯繼續返 慘過do dog

陰公豬

平時普子實上水 依家

玩到ci鬆撚晒

大陸囝狗都做過

普狗lunch食咩呀

Kasin 愛心bento

食cio條肉腸

cio:你食狗糧 便當比我

【咁都有關係？！】無綫劇集《宮心計2深宮計》前晚首播，原定在內地獨家同步播放的騰訊視頻卻臨時撤檔，內地網民毫無徵兆下白等一場，紛紛留言投訴。無綫高層解釋是劇集尚未完成內地審批程序，而網上則盛傳主要女演員之一的胡定欣被網民舉報是「港獨」所致。

Tvb 是無辜的

成班winner

笑4

a09

唔好亂講

睇正負皮 大部分人都是反愛

你同薩卡真人一樣咁型
我同查狗真係一樣咁柒毒廢

都好過爺爺了

有冇搵埋其保護士玩4p

個個都係你咩

迷普=普度
返工隱形唔做野，淨係識射波

光頭

UST都起廣州分校，三大有兩間d沙紙愈黎愈唔值錢

dllm終於放lunch

UST終於唔做毒撚學校

仲有7分鐘

唔理了~

DSE之後男女比例已經平均返好多啦

CIO：早左7分鐘食飯喎，warning letter！

咪又係成棚毒撚

即刻開cheque掉俾佢唔撈

有冰間唔多毒撚？

單方面宣布

但一個MK會貼波

幫愛sir講兩句, 料佢係有既, 三奪歐霸, 雲爺爺當年係敗走法甲, 教日職既無名教練,
問題愛sir果套可唔可以係阿記work,
我覺得愛sir踢法上唔差雲加好遠, 球員容易適應, 而且佢注重戰術細節可能彌補到雲加不足
俾機會佢試一兩季囉
a8就算係天才, 佢冇班底, 冇說服力點教呀
佢去d細會攞下經驗, 建立左班底再黎接手啦

去飲茶?

計埋呢d既話咁信報最高汁

愛 sir 用唔用純防中

羅寶我私下比兩段個人珍藏你，唔好再jer我ok??

沙加係咪進化唔到做沙比了

好野要share
唔係點對得住呢度D手足

羅寶好波

好波

簽返99連返黎啦

你老母就敗走 雲加係去日本尋求新挑戰尋找自我

愛sir防中？
motta？
krychowiak？
diarra

啲反雲都痴撚線

唔巧成日jer我啦，會家變

5 players Unai Emery will be looking to sign for Arsenal as he plans to take club in new direction after Arsene Wenger

5個之中簽到1個都已經好好

Jeremy Mathieu,

你家變關我咩事

馬菲奧唔係3張野咩 簽黎養老

點解唔搵柏歷堅尼

人地有轉會既絕對話事權同人工高d，阿狗…

Nxxxxx又係29
真係老人隊咩屌你

話哂一場手足

係有心搞就一早請左屌帥啦

操普通話女疑庭內拍攝 拒交手機 指「I am Chinese」

陳官批准女士聘請法律代表，女士表示或許庭上的大律師會願意幫助她，因這是一件小事。庭上的大律師隨即搖頭，陳官亦斥在本庭內這是一件嚴重的事，因近日有很多人在庭內拍攝證人及陪審團，亦完全不清楚女士拍攝了什麼。

[mmber]佢無啦啦含我[ban
搵件基佬/肥妹含你,你屌唔屌

個官又on9，你要佢即時還柙既話就柙架啦，比佢講兩講又放生佢到下晝

搵件基佬/肥妹含你,你屌唔屌

以為自己入錯post

涉案女子姓唐全程用帶有口音的英語與法官對談，法庭翻譯一度詢問她是否講普通話，並主動表示她可以講普通話。惟唐女士堅持講英文，稱可讓整個法庭都聽得懂她在說甚麼。期間陳官一度叫法庭翻譯「speak up（大聲點）」，但唐卻搶閘用英語向翻譯說「法官叫你stand up（站起來）」，公眾席人士聞言即竊笑。

...

唐聞言即稱「我從沒機會與法官說話，多謝你給了我這個機會」，又指陳官充公其手機令她難找律師，笑言如果庭內大律師樂意，可以助她一把。資深大律師潘熙即指「我們是證人，不可為你辯護」，陳官亦笑稱「大家都搖頭」

唔識英文又要用英文

搵左又話人廢老

Iwobi

其實我覺得愛sir搵羊同藍做核心
如果搞得起真係有d睇頭

吹既啫，今季都係靠佢兩個食糊多
分別係中場同前場數據最靚個個

佢識講話搵沙卡做核心就有料到啦

唔洗番工咩

Nzonzi好似冬季定上年開季先j完
而家就比人屌老
阿狗真係難服侍

我覺得藍就跑動多 覆蓋面大
只不過雲爺爺無比清晰order佢所以好多時都靠天才波
如果有清楚既order應該會進步唔少
愛sir係數據睇片撚
我諗弱既球員應該可以提升唔少
鞏固到班底實力

之後又屌高安基老母 高層落地獄了

買佢返黎頂返一，兩季

無錢重組係要買呢d啦
廿零歲勁既阿狗都無錢買，廢既又要時間等成材

最緊要入返前四有歐聯打

你無歐聯打，搞到Leno 都唔肯過黎

唔係太想令你失望

不過實情係，從一開始高普係利就有veto
所有轉會佢唔點頭就算球會同對家&球員傾好哂都會即ban

阿個玩法係球探話買乜就買乜，其實唔同

好撚熱
出一出去返一個圈，成身濕哂

但阿狗負責轉會既係鑽石眼同疤總監

利都有Transfer Committee

個分別係高普有veto，球會買乜人最後要高普點頭
羅拔臣都係球會說到服高普點頭先買

阿呢個講法係愛美麗連veto都無，球會買乜就用乜

失明,rip

新主帥其實叫乜柒名

愛美麗呀

艾馬利

屌你老母愛美麗

恭喜曬AS巴打

Cio係你後面

唉屌

新屌帥

愛屌帥

雲加二世

愛美麗我屌你老母

雲二世

依家又要返阿仙尼

愛帥

愛我屌帥

愛上殺手

咩事?

同事話出西環食野
食左100蚊, 得三成飽
岩岩返到去買左個麥當勞食

最憎D人唔識食又食得貴

Rich when drink

難得今朝無人 打到機

Arsenal FC @Arsenal

We’ll have a sleeve sponsor on our shirts from 2018/19 – we’re pleased to welcome our Official Tourism Partner, @visitrwanda_now

好彩個袖贊助唔柒

成件衫柒，d贊助唔柒有咩用？

The three-year deal will also see ‘Visit Rwanda’ become our official Tourism Partner. The ‘Visit Rwanda’ logo will feature on the left sleeve of all our teams next season.

‘Visit Rwanda’ will gain global exposure through branding on matchday LED boards at Emirates Stadium, all the interview backdrops and a broad range of other marketing rights.

咁洗唔洗走去盧旺達踢友誼賽?

件衫柒到以為係練習球衣

Players from our men’s and women’s teams will visit Rwanda and club coaches will host coaching camps to support the development of the game for boys and girls in the country.

真係不了

Puma 開始hea做了

最後一年，又知你轉硬nike/adi, hea撚到

[url]10月
會所一號個場OK, 菜單又係佢地決定
其他野咩婚紗相又剩嗰D就唔會點洗錢
女友租裙化妝佢自己搵
我係要帶老母去租裙唧, 唔預洗幾多錢

成日都驚漏野

[/url]

屌用錯code

The newcomers are expected to be:
-Juan Carlos Carcedo (assistant)
-Pablo Villanueva (technical coach)
-Julen Masach (fitness coach)
-Victor Manas (video analyst)

個group越大d人越毒
都唔肯出黎飲野

In an indication of #AFC determination to demonstrate their backing for Emery, the club have offered him a deal that is expected to be longer than any signed by Wenger.

姐係3+年約
教得柒要解約有排賠

只要有歐霸資格，幾柒都唔會炒

炒左要賠錢既話
下手就會得40m budget

我覺得連個贊助都好肉酸

wakanda forever

以為係黑豹贊助

【14：45更新】新增影片
中午12時50分，警方接報指火炭站有乘客持刀。現場消息稱，有乘客在一列北行列車中與人爭執，其間亮出一柄刀。當列車駛至大學站時，持刀者匆匆落車，警方正在場搜捕。受事故影響，東鐵綫北行服務受阻。

唔敢走了

完全唔襯色求其黑色就算...

其他隊既袖仲唔襯
阿狗算好好

今年d波衫全部求撚其

有

夏天一行落條街就成日中冷氣機水

西水黎

愛記個angry bird真係笑撚左

Unai Emery intends to make Aaron Ramsey central to his plans at Arsenal, according to Sky sources.

但人地個啲起碼襯過色
我地個件間條加字好古怪

續左約先啦，唔係既話只會法比2nd

之前滴左入眼嚇撚死

世界級中場英超雙雙+助攻王8年約=30m

西水滴落眼

汪 汪汪 汪汪汪汪 汪汪汪 汪汪汪

????

唔撚同我玩

狗話

咁你仲唔快d 翻譯

睇撚死佢又無女啦

學生哥讀書辛苦掛

佢有開心過咩
自從同女神收左皮之後就變左咁

你咁講 即係好似食唔少女咁喎拿子

屌 Office 壞冷氣
而家室溫33度

女神收皮之前都係咁
一要考試

Emery on Mourinho after Real Madrid boss produced a list of 13 errors by officials in 2010.

“Mourinho’s stance is that of a crybaby. We have reasons to draw up a list with errors and to make a public complaint for every time we have been adversely affected, but we don’t.”

過黎做阿狗最緊要緊係反摩狗

[url]香港搵十萬八萬住偽豪宅嗰班不嬲就最閪

真係住獨立居嗰D就唔該前唔該後
[/url]

又用錯code

唔識

禾清都係搵十萬八萬架

同自己講系精神既

唔係又無
係從來都無

Emery on improving players

“When I came here the supporters said to me: “please don’t play Reyes.” I said to him: “Jose, do you know what they’re saying about you?” We worked on it. And now every time he goes out at the Sanchez Pizjuan, the crowd are chanting: ‘Reyes! Reyes!'”

想睇艾美利令阿狗大叫 Iwobi! Iwobi!

希望流放大麻
咁就可以反少一個月

Emery on being ambitious despite limitations

“When I arrived at Sevilla, the first thing they said to me was: ‘Unai, playing in the Champions League, like Valencia did with you, is lovely but you haven’t experienced what it is to win things.’ Now I have; I have felt it. And it is the greatest feeling there is, something really shared. We can’t be a super-top team because of budget. But if you can grow, it’s very gratifying. And joy comes from the illusion, the hope, the dream, of winning a title.”

下個po懷念卡叔好茅

使唔使轉18-19

大佬愛美麗

梨話樹

足球界伽里略

出左賽程 先18-19
懷念卡叔ok

Ginter係多仔踢成點

啞仔黎緊都會淡出嫁喇
最多一季踢十場八場

76去Napoli
Sarri去車

Iwobi同Reyes比會唔會太侮辱Reyes

黎緊係馬伕既時代

呢個真
黎緊係希臘中堅組合
馬伕爸爸(多狗果隻)

好似肥撚過我

He is still here

影完都可以走既～

he is going to hell

由Kostafi淪為後防毒瘤

潮流教主

細梅同Cech有仇

連fifa都唔肯轉佢個新髮型

早幾年係高登嘈羅馬數字阿拉伯數字 mf都走埋但到而家都未轉到

羅馬數字係阿狗post特色黎，唔洗轉啦

爺爺走左係時候有啲轉變了
用沙地文做topic啦

其實冇所謂啦，都用左咁耐

個陣時係d人用錯羅馬數字俾mf屌 所以傾呢個問題
而家應該都無人留意岩定錯

أمك القديمة تحب الجمال

西班牙文多謝卡縮

照用羅馬數字
不過TOPIC轉用沙地文啦
夠特別 懷念爺爺

報左警

OK u open

開完無人搵到個po
因為無人識打沙地文search唔到

要打性戰了
反愛

點解要用沙地文做topic？

ISIS

9up下姐
希伯來文都ok

會唔會4點就官宣牙

4點宣佈爺爺留任

爺爺走左未

4點了

走左啦
早兩日執齊野躝左

英國佬手腳慢

【Muchas gracias Santi】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXIX

In Emery we trust

起瑪6點先官宣啦
過幾日公佈埋爸爸黎牙狗
第一簽

1001係狗

下個po爆左我開屌你老母愛美麗

我1001既新630即刻仆街死

1001

快啲仆街死